(台測)女拳霸 又又又又又又邊個殺我隻狗1-2 三重威脅

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.自閉症少女雪（Sen，琴嘉飾）自小與母親珊本（Sin）相依為命。珊本為泰國黑幫頭目八哥的手下，因與日本黑幫頭目岸本（Masashi，阿部寬飾）相戀，兩人被泰國黑道中人視為眼中釘，誓要除之而後快。岸本為保性命，不得已回歸日本。珊本母女四處逃避，卻依然難逃黑幫魔掌

2.約翰·維克是一位退隱江湖的殺手，不久前失去了因病而逝的妻子海倫，這令他哀傷不已，舉辦完葬禮後連過去同為殺手的馬克斯也前來關心他。不久後，約翰收到了一隻海倫生前為他訂的小狗黛西，海倫希望黛西能陪伴約翰，而他也將黛西視為朋友。一早，約翰開著他69年的福特野馬愛車和黛西出門，當到一間加油站加油時，塔拉索夫家族的領頭維果的兒子約謝夫想要和約翰買下他的車，但被約翰拒絕，約謝夫便此心生不滿。當晚，約謝夫和另外兩位朋友格雷戈里、維克多蒙面闖入約翰家中，不但襲擊了他還殺死了黛西，之後便搶了車庫裡的福特野馬後離開。約翰從昏迷中醒來後發現奄奄一息的黛西爬到了自己的身旁斷了氣，之後便將牠埋於後院

3.在前殺手約翰·維克殺光維果和約謝夫·塔拉索夫一行人的四天後，約翰開始尋找自己遭到前者搶走的1969年福特野馬，並循跡發現車在維果的弟弟艾倫那裡。約翰在獲得艾倫根據地的門卡後隨即開車前往，並與艾倫的手下們展開飛車追逐及搏鬥，而艾倫也察覺到傳說中「殺神」的到來；在他打倒其手下後，約翰到艾倫的辦公室倒了兩杯酒給他，以示「和平」。接著約翰便開車回家，與自己在殺死維果後帶回家的「沒有取名」狗見面..

4.故事敘述一名億萬富翁的女兒意外遭到了犯罪集團鎖定為頭號目標，而能夠保護她的是三名不同國家、目標和武術的打手，這使得雙方即將展開了一場腥風血雨的暴力戰役..

7 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野